{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 오감서펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 未成年者で同性の場合、保護者確認証を要求したり、両親との通話を経て入室できます。 人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできませんので、ご注意ください。 ペット連れの場合、入室拒否が可能であり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、禁止された行動は他の利用客に被害を与える可能性があるので控えるべきです。 リアルタイム予約時に二重予約が発生すると全額払い戻しができ、ペンションの期間未確定で料金及び料金表を誤って反映した場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 客室ではIPTV及びWiFiをご利用いただけます。 プールもあり、暑さを避けるために夏には運営され、午後8時まで利用できます。 バーベキュー場もあり、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車スペースは最大10台まで可能で、周辺には様々な観光地があります。 距離は車を基準に表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者で同性の場合、入室するためには何か要件がありますか？",
            "answer": "未成年者で同性の場合、保護者確認証を要求したり、両親との通話を経て入室できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室拒否が可能であり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室および退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、禁止された行動は他の利用客に被害を与える可能性があるので控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生すると全額払い戻しができ、ペンションの期間未確定で料金及び料金表を誤って反映した場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTV及びWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールもあり、暑さを避けるために夏には運営され、午後8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースは最大10台まで可能で、周辺には様々な観光地があります。距離は車を基準に表記されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 654
    }
}